WRT54G2 v1.0做wireless ap

依家我上網見到依隻router要轉做wireless ap要將佢轉做dd-wrt,我跟住做,但係睇到第9個step搵唔到NEWD_Micro.bin build 12548,可以點搞